\section{Comptabilitzant les hores}

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{spreadtab}{{tabular}{l|r}}
                 & @ hores \\\hline
                 \hline
    @ Docker     & 70 \\
    @ Kubernetes & 80 \\
    \hline
    @ Tekton     & 50 \\
    @ Ktor       & 20 \\
    \hline
    @ Golang     & 30 \\
    @ A. hexagonal & 10 \\
    \hline
    @ Gradle     & 45 \\
    @ jib        & 10 \\
    \hline
    @ Moodle     & 120 \\
    @ \texttt{logstore\_xapi} & 40 \\
    \hline
    @ Logstash   & 80 \\
    @ Kibana     & 20 \\
    \hline
    @ PlantUML   & 30 \\
    @ \LaTeX{}   & 70 \\
    \hline
    @ Word       & 30 \\
    @ Memòria    & 80 \\
    \hline
    @ Kanban     & 30 \\
    @ SCRUM      & 7  \\
    \hline
    @ Gitflow    & 5 \\
    @ GitLab     & 8 \\
    \hline
    @ Conventional Commits & 4 \\
    @ Anàlisis resultats & 30 \\
    \hline
    @ Arquitectures & 35 \\
    @ Implementació & 25 \\
    \hline
    @ Testing    & 15 \\
    \hline\hline
    @ Total      & sum(b2:[0,-1])
    \end{spreadtab}
    \caption{Comptabilitzant les hores}
    \label{tab:comptant:hores}
\end{table}

Gairebé tot el projecte s'ha basat
en fer moltes investigacions
per tal de poder descartar tot el que no
ens funcionava.
\\

Amb molts errors,
però sobretot amb molts
intents, hem arribat a entregar
un projecte sense tenir
quasi cap
coneixement previ sobre 
les tecnologies utilitzades.
\\

Per dur a terme aquest projecte
hem estat més de 900 hores treballant.
Moltes d'elles no es veuran
reflectides directament,
tot i que m'han aportat molta informació
i coneixements nous.
